金融人要我投注，求繼續發展

有冇人幫下我。。。。呢排悶悶地。。。唔想咁快就玩爛

屌，咁快收工，都唔係撈